Hello, Welcome to company Dashboard

Ce Dashboard permet d'avoir des informations sur 11 pays d'afrique:
Senegal,Togo,Tunisie,Congo Kinshasa,Congo Brazzaville,Tunisie,Maroc,Mali,Nigeria,Burkina Faso,Ivory Coast
Ce Dashboard inclu un tableau avec le nom de l'entreprise, le numero de telephone,l'adresse,et le Secteur. 
Il est possible d'effectuer une recherche sur tout le tableau.
Deux pie charts sont aussi inclus, un permettant de voir le nombre de secteur en fonction de tout ces pays,
un autre qui permet de filtrer l'information entre  5 pays : Senegal, Algerie, Togo, Nigeria, Maroc.
Suivant le pays selectionné nous pourrons voir les entreprises rangées par secteur.